點解要洗咁多錢買波鞋

波鞋撚我屌你地老母

而家我男朋友冇錢請我食飯啦

［突發］群星對波圖流出

平波係大贏家

返ptgf? 我送對波鞋俾佢

冇錢就唔好買鞋啦吊

咪臭系買對俾我好過啦

我好愛我男朋友

分手啦

波鞋唔會戴帽

當初唔着對nmd點溝你返黎阿 屌你老母死臭雞

點解唔可以你請佢食飯?！